黨啊!!我的母親

傻左？

有黨的孩子像個寶

你好偉大

黨係你母親，咁我屌你老母囉